有好多星座撚 識唔到異性 就因為佢地信星座

抵撚死

根本成班白痴

識另一半要睇星座